Marvel迷 正7頭

正義聯盟每個角色都散發著正氣
神奇女俠夠哂女人味 又大方
Avenger 成班mk仔懶有意義咁 唔知做乜柒

結論 dc屌打marvel

拍垃圾自毀形像，
仲提幾十年前三部曲打飛機，
知唔知醜

神奇女俠身材都贏哂

逢英雄片必睇表示天外有天

青春肉體屌打on9劇情

樣同身材
屌你一條女點同Marvel鬥

咩歌

jl bm做過啲乜
個個去打大boss佢就縮埋一邊射卒

比你揀
單挑神奇女俠
定3P 黑婦+captain marvel

正義之歌

大佬打大佬先好睇
Marvel成班蟻咁
咪叫avengers la
叫antvengers

呢個世界得一條女？

why not all

SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM! SHAZAM!

兩個出品相比
確實係神奇女俠屌打

神奇女俠睇落後生啲 床上主動啲
仲可以比佢用條繩索綁住自己玩女主

Marvel sham

竟然同引戰假膠認真

無引戰
理性討論

收撚皮

單係bw用個胸都壓撚死WW啦

巴打食開平板既無野好講啦

how about cat girl

cat girl都唔係Marvel同DC，btw你都幾撚重口味

見到神奇女俠 條撚仲點收

胸大有用咩
Bw啲膚色白到生完cancer咁

關咩事

神奇女俠樣正又夠主動

求其亂up
以為DC

神女我中意既 不過marvel個堆我都中意
我兩邊都唔會反

貓女係dc喎

brie演技身材都贏gg
wonderwoman fans都係咁話

支持

要揀一件
一定神女

貓女身材都一流

貓女係Anne Jacqueline 當然唔差

神女俠陽光啲

CAT GIRL呀

一睇就知曲

一定係神奇女俠

識食一定係食佢

三個多好多玩法
仲要係scarlet witch
都係4p爽啲

曲乜

身型高挑

女巫都好正
神奇 - 女巫 -貓女

女巫身型都一流
唯一marvel優勝地方
不過戲份太少

神奇女俠阿嬸嚟有幾青春

睇落夠健康都賺哂
女巫雖然好淫底
但太倉白